啱啱食咗時代$100三餸餐，你問

嗰樵嚴朱朳簡直係炸肥膏，都唔吼，早知去第二度買幾餸飯好過。

真係幾劣下 完全係lunch外賣3餸平價飯盒既量+味

睇黎樓主系馬鞍山人

見到頭先你等緊個陣睇連登，見到你個acc name，估唔到你會開post

質素衰好多，兩餸茶記你見到咁嘅月巴朱肉唔會點囉，我們要告比燒山知

點會見到 acc name

黃藍是政見，好食是良知
樓主想暗示無良知，搞分化，推

黃都要 有質素架，大佬 做又36唔做又36咩

黃藍是政見，又平又好味係良知
黃店唔好食我地唔會選擇唔去，而係放上網批評